「阿爺廚房」再婚？71歲李家鼎認拍拖：結婚隨緣！

「鼎爺」李家鼎近排因為主持《阿爺廚房》教整嘅食材夠晒貼地，煮法又唔難，所以獲激讚，今日有周刊話年屆71歲嘅鼎爺，自從喺94年同施明離婚之後，雖然佢多次公開表示希望可以同前妻復合，不過一直打動唔到施明，最終惟有放棄咗舊情，年前識咗一個年近60歲、貎似楊思琦嘅女友，兩人一拍即合，再婚組織家庭。